致武漢人

當他們來殘害香港人的時候，
你吶喊助威；
你不是香港人。

當他們不管你死活的時候，
已經沒有人會替你說話了。

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG